---
title: Carte des compétences des employés
description: 
published: true
date: 2021-06-03T13:19:54.646Z
tags: 
editor: markdown
dateCreated: 2021-06-03T13:15:35.970Z
---

# Carte des compétences des employés

La carte des compétences des employés est un enregistrement qui aide votre organisation à suivre les compétences et les formations de vos employés. Il peut être utilisé pour évaluer chaque compétence de l'employé et suivre sa croissance après chaque formation interne. Ces données peuvent être utilisées au moment des évaluations.

---

Pour accéder à la **liste des cartes des compétences des employés**, allez sur :

> Accueil > Ressources humaines > Cycle de vie des employés > **Carte des compétences des employés**

![liste_carte_compétences.png](/humains-ressources/employee-skill-map/liste_carte_compétences.png)

Assurez-vous d'avoir défini les compétences requises pour les désignations à partir du doctype de compétence.

## 1. Comment créer une carte des compétences des employés

1. Accédez à la liste Carte des compétences des employés, cliquez sur **:heavy_plus_sign: Ajouter Carte de compétences des employés**.
2. Sélectionnez l'employé.
3. Sur la base de la désignation de l'employé, le système tirera les compétences. 
4. **Enregistrer**

![détails_carte_compétence.png](/humains-ressources/employee-skill-map/détails_carte_compétence.png)

## 2. Caractéristiques

### 2.1 Compétences

Définissez le niveau de compétence sur 5 et la date d'évaluation.
Si l'employé manque de compétences, vous pouvez planifier des formations pour l'employé.

![compétences_carte.png](/humains-ressources/employee-skill-map/compétences_carte.png)

### 2.2 Formation

Dans le tableau Formations, sélectionnez l'événement de formation et la date de formation.

![formations_carte_compétences.png](/humains-ressources/employee-skill-map/formations_carte_compétences.png)